法國大陸版tiktok好睇過國際版好多

睇咗成日，欲罷不能

我们一起学猫叫一起喵喵喵
在你面前撒个娇哎呦喵喵喵喵喵

而家先知

我睇開德國大陸版

我的心脏砰砰跳迷恋上你的坏笑
你不说爱我我就喵喵喵

幾多年前嘅事呀 學貓叫 利申有down